昨午。

魚肉肉片莧菜湯

嘩 好難頂 個樣同我家姐有啲似

食馬桶雞，唔好傷心

好核突 想上位就咁